已到期想續約netvigator請出招

葵涌公屋1000m 3號已經到期要續約

現價17年$198 30個月免半年

上網見好多人$98 30個月仲有5舊水百佳劵

打1000續約部開返$198 30個月畀我只係送返5舊水百佳劵，準備攞cut form

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

續約有無得搞先？